有冇人試過喺極度憤怒嘅時候激發咗自己潛在嘅巨大力量

我試過，我真係試過
之前細個有次同老母嗌完交好嬲，之後突然間感覺到啲力量係咁湧出嚟，然後啲肌肉谷住谷住咁，之後我一嘢打落塊膠版，塊膠版即刻裂咗

我諗我應該係悟飯嗰type
一嬲就會激發出巨大潛力

自此之後我都會控制好自己啲情緒，費事搞出人命

樓主?

都係因為咁，我先唔去前線
如果唔係我嬲起上嚟
啲狗至少死大半

黑人細路撒雅人

我靚仔好多

試過嬲到仆街同人嘈交，跟住流鼻血之後暈暈地。

記得以前有單新聞講有個啊媽個仔定唔知女宅左係車底
個啊媽一個人搬起左架車救返佢個仔/女
不過最後都好似因為用力問題 導致肌肉出事

我應該可以抬起棟大廈